想問下Intel投河未

amd r9 5950x cinebench r20 single thread 631cb
10900k 535cb

AMD股價就投河
INTC就升緊

amd 插緊落去

投咩河
48入貨53賣出
2個月賺左10%

5600x 299 好似貴咗少少

不了

係都班巴哈hkepc狗跳先啦

都要睇實際應用

strong hold

-3% 使乜投河
仲要貴咁多
intel笑到呢

兩星期前有鬼佬教人嚮 AMD 發佈會前買INTEL Option Put， 話有3x% 穩賺，攪到 INTEL 呢兩星期 OPTION PUT 金額勁高，笑死我。